927 金鐘高院：不要讓15歲的他孤單一人

義士法庭審訊時間
921係vcity巴士站比人截查，告藏有攻擊性武器果個15歲男仔，而家情況係還押‼️
星期五會係高院上庭再申請保釋🖋

日期：9月27日
時間：上午10點半
地址：金鐘高等法院10樓23庭
（可以聽審）

💥高院係唯一可以保到佢出黎嘅機會，打聽到屯門個官無咩人情味唔係好掂，高院保唔到返屯門審唔洗諗😢😢

💥本身有非法集結案係身保釋已經難，仲要學校紅底唔肯幫佢🤬🤬，個男仔下星期過生日，我諗大家唔會忍心睇住佢一個人係監過生日

927 各位手足出黎聲援製造影響力，學校唔幫我哋手足幫‼️廣傳出去，愈多人愈好，幫幫個小朋友🙏🏻🙏🏻

Detail :

個男仔住九龍東，921帶住非法集結案都咁遠走黎屯門幫手，屯門人係時候要企出黎撐返外面需要幫助嘅手足🔥🔥 義士唔係condom‼️

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢個係單拖話改裝雨傘果個?

黑警

推

大家有時間可以睇吓下面啲post

[長文，本地&國際文宣，集結全世界反共] 點解我地要有反共嘅心態？

新冷戰之中嘅西柏林，亡共必港嘅反共前線

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

@@@@@@@@@@@@@@@@@

中(華民國)德復交聯署

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

Pish

朝撐義士
一個都不能少

佢間學校的校長老師
你們連自己學生都唔幫、有乜資格為人師表

教畜

Push

撐

推爆佢

推呀

一個都不能少

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

Push
推

i am stand with you

929

推啊手足一個都不能少

手足，你不是孤單一個

推，

P佬無得推

加油，大步攬過

支持

推！

枉為師枉為人啦紅底學校班仆街！！

推推推 d狗聲稱佢把遮改裝過 比四眼佬攞左出黎四點鐘記招示範（冇戴手套）有冇得話佢影響證物？

推啊

不默而生

Poshhhhhhh

推呀

不要令他孤單一個
要話俾佢及同路人知
齊上齊落

手足阿！！！

屋企人呢？

請大家一齊去高院聲援義士

推！！！

佢係香港嘅未來
佢係香港嘅良心

我地唔可以缺少任何一個同路人

推~!

何以戰？ (長文)

旁聽聲援都係和理非嘅一種抗爭

呢個冤到仆街
咩都冇做班黑警仲想鋤死佢

有，證物鍊一個步驟受影響，該證物就不能上法庭

得 會去

每一個手足都係不能劃缺

高院見

要返學
幫推

推,等大家都可以睇到

push

擁

15歲就企出黎啦

根本係政治冤獄

我地要聲援
令個港共知道大家未被嚇退

推啊

15歲就已經明白香港不能再輸
我地要繼續抗爭

聲援佢就係一種支持、一種表態、一種抗爭

手足聽日見

各手足

明早高院聲援啊

推呀，聽日高院見！

如果大家唔企出黎

就係放棄抗爭

p

撐住

我地要全方位抗爭

不會忘記任何手足

係咪仲未有結果??

推post

點解可以抗爭過百日
就係未有放棄過
明日呢位手足我地都唔會放棄

高院見

手足唔係condom

屯門人請左假聽日到

天佑義士

p牌推

pish

屍髮

push!!!!!

支持手足，幫推

可以去嘅記得要去呀

Push!

推！！！學校唔救等我地黎救！

各位可唔可以支持埋佢
921太子義士今個月30號覆核保釋

齊上齊落
推推推

幫手推
15歲

推！

Btw
🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

push
push
push

推呀仆街

得15歲

tui ah

15歲仔就上高院

推!!!!一個都不能少

推齊上齊落啊

呢d要推

手足

聲援！

幫推

你唔係孤單一人嫁

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

推！
金鐘見！

入埋原po一齊推，比多啲人見到
927高院要人啊！！！15歲仔有無得保釋睇今次！

P牌推唔到啊

係咪同一把？我見捉佢果陣，黑警有開黎睇，唔似係有大改裝過既摭

佢點改裝左把野

其實示範嗰把都只係變左金屬尖遮頭同埋長左 7仔把把遮都係金屬尖頭 係唔知班狗會唔會咁得閒自製把新嘅出黎做示範 但我覺得佢攞過出黎示範就有理由懷疑佢影響過證物 希望疑點利益歸於被告

好

推！救義士救小朋友！

睇到好心痛，推

推呀！

記招攞出黎玩果把爛遮話喺改裝

推啊 要去撐佢啊

一個政權連15歲學生都唔放過
仆街啦x1
佢間學校又唔幫佢
仆街啦x2
好
我地就企出黎支援佢聲援佢幫助佢

你並不孤單

堆，頂住呀細佬

你自己問李SIR啦, 上次無瓦既4吋又吹到9吋尖刀,

把遮我就咁睇就係最前果道甩鳩咗囉, 佢話申縮遮
DKLM 睇完真係得啖笑, 告就應該告唔入,但係理由都好離譜下

推，請到場支持！

推呀!!!

好睇個官，睇原po屯門個官審有啲危

927 1030 金鐘高院

Gogogo

應該係呢把黎, 佢show 果陣就似d 布最前果個鐵環無咗囉, 把野咩構造我唔知, 係咪甩咗個扣就可以好似佢咁
但咁就會變武器?散咗都係果d 野黎, 佢開頭話改裝我仲以為會彈把刀出黎

佢比人拉個時間好早, 個集合都未開始,響巴士站入面, 唔撚知佢想點, 我地正常就知係鳩拉鳩告, 但官唔知良心落咗未, 你知胸都可以襲警好難講

推，支持手足呀

Push ah diu

u a not alone

15歲手足加油

撐手足！

支持手足

睇完呢個po順手㩒埋入去原po條link推
2個po一齊推起佢

可以點入去聽

點聽審

up

928 雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 全球抗共大遊行
1430 銅鑼灣SOGO 起步

930 全港大三罷 國殤前夕化做死城

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行
1400 維園集合

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

早啲去庭外排隊攞籌

早少少去到攞飛
記得不可大叫、衣著整齊、有禮貌
因法官好著重庭上禮儀

Ok

電話校震機或飛行模式

得閒唔去正仆街爛jj

仲有唔可以帶帽

齊上齊落

仲有不可在庭上「騷擾」任何人

推呀!!

我係佢朋友，推！

希望佢唔好遇到肥閪
遇到就一定保唔到

全部人出去聲援 唔好剩係打個推

我地永遠企埋一齊

推！一方有難，八方支援 ！

15歲小朋友

支持！

退休解放軍呼籲101內地維權集結！

#StandWithChina

P牌無得推

手足推!!!

721 811 831 新屋嶺

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

第一次去 單拖唔知有咩要做
有冇手足有教學

10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩

聽審懶人包

感謝巴打
請問日系長裙果d著唔著得？定係suit穩陣d

衣著整齊就得，就咁T-shirt 牛仔褲 波鞋都得

一國兩制，高度自治 港人治港 真普選

手足一定冇事，大家都為你加油

難聽啲講句，聽日高院可以聽審唔去撐
之後返去屯門兒童庭審，無得聽又無得入
我哋見唔到個男仔，個男仔都見唔到我哋，去黎都無乜用
聽日係唯一比佢見到我哋嘅聲援大家唔係咁都唔去呀嘛?
聽日10點半 高院見啊

Tui

如果佢本身有一單case係身再被拉。。真係要搵太平紳士人事擔保先有機會可擔保出黎

唔該曬

推推推

我有時間去、請問點樣傍聽？
直接行入法庭坐底？要早幾多去？

on9 推

我會去

早半個鐘至一個鐘左右掛，要睇多唔多人，九龍城果次多人早半個鐘去攞唔到
聽審資訊懶人包

把遮爛左咋

係咪可以告Ikea

push push

tui

推呀 屌你老母

大西北養牛嘅地方都入嚟真係唔話得

日期：9月27日
時間：上午10點半
地址：金鐘高等法院10樓23庭

義士唔係condom

推
我地有無得入去聽

推爆佢!!!

Pushhh

goodest english

612 721 811 831

推撚爆佢，聽朝見

去

推返上

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

希望冇事

佢果間係咩垃圾學校？

推一下
岩岩收工好攰

推呀！！！ 準備出去支持義士

肯定係10半23庭？上網睇唔見有嘅

屌, 黑狗要屈你,

話你把遮上面D貼紙係改裝都得架,

根本就亂9咁捉

推 用行動同佢講我地永遠支持佢！

要返工 幫手推

屯門人，人呢？
說好的齊上齊落？

推爆

推！！！！

Posh

幫推!!

前線唔夠人? 快d加入我地前線肉成啦!!!
[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

He is still kid

23庭唔見有10:30開審的case喔

反而5樓7庭有一單申請保䆁，另外9:30仲有幾單
會唔會係呢幾單其中一件案?

831

推，有無武器？

推呢個

屌！咩學校咁無人性，成班教畜

問左朋友，本身收到通知書係23庭，啱啱聯絡律師話跟法院網，其他手足唔肯定嘅話，去到可以問下15歲男仔保釋係邊個庭聽審

Thanksss Bro
Btw 有機會轉左架
Case成日會調尼調去聽

拎遮出街炸
如果佢告入左大家以後都唔洗指意拎遮出街

跟法院網嘅話係5樓7庭，我問問有無現場手足到左確認下

推

支援手足

推呀，大家到左未

1130先落堂1130再過嚟，會唔會趕唔切？

如果聆訊時間冇錯，個網係update的，

好大機會係7號庭

金鐘要人！

確認左係5樓7庭，先係法院門口LG4攞左籌先再上去，有手足已經到現場

Push

確認左係5樓7庭，先係法院門口LG4攞左籌先再上去，有手足已經到現場

PUSH

coming

Stand with 手足already

😭手足

救救小朋友

第一次去聽審 趕緊黎

攞籌改左5樓

現場有幾多手足
利申：行緊上去

想知遲左有無得入去

開左庭可否加入

旺

暫時出面仲有籌

係咪十樓 23庭 未入得?

依家得大堂座位

轉左5樓7

頂 等我坐左半粒鐘

個官好似唔會俾義士保釋

而家仲入唔入到去？

你上堂都係訓，依家來啦

no應該

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

在場人士聽到個官講嘅嘢都嬲到震
立場已經唔中立

遮都當開山刀

推行動post

拒絕保釋

唔俾保釋狗官

屌佢老母

doj條撚樣俾現場市民狂屌

而家先見到個POST................

第一次黎
便次都係咁定今日特別激

講啲嘢都唔撚中立嘅

Standing

宜家去樓下繼續？

手足仲細過我

屌！仲入唔入到 啱啱先睇到

停車場

有心就去左先, 門口都係咁企

噴水池定地下？

完左啦但依家等柳記車定點

依家比唔比保釋

屌佢邊有攻擊性武器

等柳記車

唔俾

唉要坐幾個月冤獄

仆街。。

今朝search過個官 都好多新聞
都覺得手足好危險 點知真係

我諗就係d官覺得佢係去參與個非法集結
加佢有保釋係身 所以唔比保
保釋緊仲帶咁多野係身 傻左

又係呢個官 佔旺個個?

不過講真 邊個打都係咁上下 因為保釋緊比人拉

要拉你邊洗原因 想拉就拉架啦

好多官真係覺得 你唔去果度就唔會有事
仲要有咁多野喺身 仲要本身咩住一條

我地後續點幫佢？？？

我見有d女仔唔知係唔係義士d同學仔黎
喊得好慘

應該冇咩可做😣 唯有靠律師團同基金支助

唯有金錢上支援

咁多野係身係最大問題
應該帶個口罩就算。。。

剩係係vcity經過拉左都一定入唔到
講真